这条蛇的肾脏也受到了损伤，可能是在生命接近尾声时缺水的结果。 x射线揭示了古代动物木乃伊隐藏的东西海伦·汤普森2020年8月20日科学新闻 
 蜥蜴和蛇的基因组通常在2g左右，她说。 tuatara是如何活得这么久并能忍受寒冷天气的|Jake Buehler | 2020年8月5日|科学新闻 
 物理学家已经知道树蛇在跳跃时身体会变平。 飞行的蛇在空中蠕动|Emily Conover | 2020年8月4日|学生科学新闻 
 300多年前，显微镜学先驱安东尼·范·列文虎克(Antonie van Leeuwenhoek)描述了精子尾巴以一种对称的模式摆动，就像“蛇或鳗鱼的模式”。 人类精子的游泳方式并不是任何人想象的那样Jack J. Lee, 2020年7月31日，科学新闻 
 研究人员在7月3日的《iScience》上报告说，这就像蛇的毒液腺，但这在两栖动物中是第一次。 奇异的盲鳗可能是唯一具有毒咬的两栖动物。克里斯蒂·威尔科克斯，2020年7月3日，科学新闻 
 对这些阿拉伯人来说，伊朗就是蛇的头。 伊朗政权最害怕的核协议Djavad Khadem | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 黑曼巴蛇滑向拉克希米是剧毒的。 “郊区之神”:迪娜·戈尔茨坦关于宗教与消费主义的引人注目的照片系列 
 在这里，“蛇油商”比那些用硬科学得出的见解占据了天空包厢的座位更明显一些。 所有这些治疗艾滋病的“方法”都是一种幻想——一种能造成真正伤害的东西|Kent Sepkowitz | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 下面这些食物中，哪些是有科学依据的，哪些只是骗人的鬼话? 鱼油，姜黄和人参，天哪! “健脑食品”是胡扯吗? |博士。 Anand Veeravagu医学博士| 2014年10月10日|每日野兽 
 当朝拜者进入时，蛇被特别地亲吻和触摸。 用信仰反击:在耶兹迪人的伊拉克神庙里|Michael Luongo | 2014年8月21日|每日野兽 
 他听到伊斯兰教徒暗指婆罗门是领袖——狼和蛇可能会联合起来对付看门狗。 红年|路易斯·特雷西 
 他的腰上是一头凶猛的狮子，腰上盘绕着一条嘶嘶作响的曼巴蛇。 离奇的故事|各种 
 于是，他们用独木舟把斑点蛇带走了，而狗镇一伙人则在旧平台上尖叫着告别。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 多萝茜又看见了那女人邪恶的眼睛里鬼鬼祟祟的目光，她向后退着，仿佛她踩到了一条蛇似的。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 给几个饥渴的人几百块钱，我们就在立法机关里耍耍嘴皮子宣布那是湖州财产。 祖先|格特鲁德阿瑟顿